封區有用？袁國勇點政府無力清零3死穴：地盤爆疫失控 追蹤慢 私家醫生少檢測

根本想永續疫情萬年立法會

算啦, 而家都回落晒,
無晒升力
由9佢

你條撚樣袁匪國勇去親邊度都搞到雞犬不靈
賤人戰犯

朗豪坊U記群組爆咗 都可以當無事發生
仲話清零？笑撚死我咩